[認真問]朋友問年宵幾點閂門 點答好

年初一點

：吓？唔係每一日都會收㗎咩

每檔唔同
但年初一收檔前你幾點入都得 差在啲鋪嗰日收檔未

利申做過

樓主牛逼
666
Skr skr🤙🏼🤙🏼